[買機前睇清楚］iphone8究竟有幾快⁉️

以上片段謹為參考，如有得罪，實屬不幸。

我為s835落到三叔手上默哀....

Running,multitasking and ram management 一目了然

三叔幾時都係幫android倒米

說好的multi tasking?

好在你提一提，難怪好似睇過咁

巴打心水清

everythingApplePro 條友把聲好易認

實屬不幸

人地android機係master race鬥benchmarks 唔係攞黎生活用既，你識條鐵咩

我懷疑6s都可以輕鬆屌打note8

6S屌打左S8啦。

希望遲下用pixel 2再同ip8 打多次

香港有無行貨pixel?

Btw
我個人覺得S8 個面靚過ipx 好多
個全屏幾順眼

不過性能真係ios 屌打an

利申 ip7 用家

操作真係好順

S8好慘 俾人輪大米咁輪

三叔連6s都未追到apple又出新機

Ip7算啦。ip8係輸成分鐘就無謂

出post前睇清楚

公平啲啦，note8 係以iphone 7 plus作對手嘅，唔好屈佢喇

推左iphone7 添

note8 勁左咁多既，正常用已經差唔多

咁即係唔使講野，買碌爆就得喇

嘩 屌 原來係7黎.... 7都咁快 ?咁iphone 8............

Note8對手係iphone8 plus
不過7plus都已經屌打note8啦

重未計an機會越來越慢

始終都係apple好

鬥條毛咩
用過iPhone都知Android機唔係臘鴨，係垃圾

Iphone7 真係好忙，1打10 咁滯

公平D，依條片睇6分鐘打後逐個試互有勝負，load game note8似乎仲快，日常用應該感覺唔到兩部差別

所以咪話note8 嘅對手係7plus lor

留名

X係7嘅2倍效能
既然細佬都夠打 大佬就無機會出場

Samsung垃圾姐

搵部oneplus5都挑贏啦

note8對手唔係iphone8咩

可悲既係一堆android仔只會羅shameson黎打飛機

咁欣宜都可以覺得自己同千雪鬥做女神嘅

oneplus 5 vs. iphone 7

但係大game清一色iphone贏

唔係呀，u11,xzp同op5真係正，互補不足，兩修好爽架

收爹啦 samsung s8對手係iphone4呀 亂咁比

唔好咁啦...你叫啲打手點算好...

咩係清潮人？青年潮人咁解

Ching潮

An機算啦
反而想睇ip7 vs ip6s 同8

可唔可以唔好覺得samsung=android
Samsung 不嬲開app慢本拍 師奶先會買

邊部=android?

不唔係開app慢咁少野。但呢到仲有班三叔契弟對住三叔J到腎虧喎

我只係知我部三年前買嘅後備an機
開app(唔係game)快過三叔

快過s8

個個rom都快過三叔 touchwiz 架啦！
Btw, pure android is best

iphone讓一年都sure win

ip7屌打s8 虐an撚玻璃心

3個月試用期
3個月後立即西霖

係比較就搵pure an 機+top spec 比啦
同埋好心ios11 bug成咁就死番去搞downgrade咪出黎柒啦

成班都on99 果頭比os update 搞到頭都大
就是但開個post串鳩其他人 弱智真係好可憐

好喇喎！

開ps已經on9啦，點比